有冇發現巴士多咗舊嘢喺八達通側邊

pish

x2

x3

支那寶

Alipay機嚟

支那寶等QR code

唔係paywave咩

行埋去影近啲啦死毒撚

好似係呢舊野黎,有D新D既小巴已經有

定係安心仆行個Detector?

可以離線嘅QR CODE係咪固定?
咁拎左人地QR CODE就可以用?

就禁睇相似海綿

放支酒精洗手液好過啦